COUGAR RANGER 美洲獅電競梳化求用後感

睇中咗呢張電競梳化 六月中到貨 只係千幾蚊，好似好抵玩 我買嚟主要打PS4/5 所以感覺好適合 睇過係德國🇩🇪牌子 但咁既價估計都係支哪做 有無巴打已經買咗坐緊 比d意見😁

補圖 有五隻色 有隻金色 皇家版 唔知有咩分別 用料有無唔同

你都已經買左

未買呀 問過六月中有現貨咋

推

cls咁都得

你屋企咁多電競椅既

擺明係上代理cap圖啦 點會係我屋企

咩咁都得？

電競梳化
幾時出埋電競床？訓喺度打機

唔係講笑 記得真係有

原來真係有

之前買左張osim坐, 冇耐就掉左出廳比貓坐
自已換左張embody. sofa除非你挨住睇戲咁坐, 否則係玩自已

sorry我認真左

唔配埋電競地毯我覺得瞄得冇咁準

扶手太低 太入
要夾張枱 你張枱可以升高升低？
呢張梳升唔到？
打電腦game 用滑鼠keyboard
唔同打ps4

自從搬左去data center 之後全場最低ping就係我

噢 原來你打ps 咁是但啦
買張按摩椅都得

冇燈差評

改個電莖名又cap水到fat fat

屋企咁大嘅ching

我都想買 但好似太斜

呢張野係for 你打主機 小小斜先好 打電腦就咪買 個扶手無托住

張野74cm闊咋 要有幾大

我緊係知啦 果d賣到3-4千蚊張 彩佢都傻 呢張只係1850 係梳化喎 又唔太闊 放係房啱啱好

我打ps呀 唔使要扶手